我打算將從政府發動超合作運動

既然政府咁撚鍾意用鏡頭監控市民我絕對支持

我建議泛民議員喺下一個年度立法規定所有警察局任何地方都要加裝cctv

並規定所有警員喺返工時間都要攜帶掛胸式鏡頭 既然錢都唔係問題咁點解唔做？

學美國嗰套邊個差佬熄鏡頭就係犯法

你班仆街泛民屎忽鬼唔係唔撚做嘢呀？

我就係分化撚，你班垃圾泛民打手同我推撚爆佢

正皮冇用留言推爆佢先有用

繼續悼念媽咪面不如做啲實際嘅嘢，唔係嘅話下次我寧願射落海都唔投你哋泛民

呢個根本篤中要害

做呢啲實際嘅好過起埋啲濕鳩紀念公園同連儂牆呀，呢樣嘢至少救到唔少未來嘅人

唔好淨係正評咁撚懶幫手留言推唔該

推呀

屌曬你哋老母打一個推字都咁撚難

Dnlm嚴正執法吖嘛

泛民有嘢做啦

G持

岩呀
一間差館裝翻三五百部
警車都裝翻幾部

裝咗都可以唔俾我哋睇

推

至少製做一個黑警唔受制約幾現象出黎

會裝先算，裝咗唔拎嘅咪去法庭
法庭唔俾嘅咪再多一項法治已死嘅證據

合作很好

市民受鏡頭監控
警察都要受鏡頭監控

因為法律面前人人平等

對方有一百種理由hea鳩你，你冇理由整一萬個理由唔做

係咪合理唔係由黑警講

我意思話人哋一定會刁難你唔配合

呢個絕對係意料之內，咁你冇理由因為咁樣幫對方諗埋藉口唔做㗎？

真係咁嘅話咪撚抗爭啦，一早做順民，死少好多後生仔，你唔好害人哋出去送死呀嘛

泛民收我哋一票佢就有義務回應民意